人民日報—把痰吐在東涌居民身上，提高旅客素質。

先生，篤痰你吐㗎